如果想強化香港本土意識，今日開始要叫香港話

日本都叫香港語
根本港式廣東話係可以叫香港話
大陸d廣東話加左好多普通話入去又有口音，不了

人在日本講本土
你個本土係日本定香港呀?

全世界

其實中國都有人叫港式廣東話做香港話
反而香港無人咁叫

香港人on9